成日發夢都夢見ex同我扑野

平時已經忘記左依個人
冇想揾佢亦冇想見佢
而家都有女朋友
點解會咁

你尻痕

你條鳩掛住佢

佢落咗降頭，要你晚晚耗盡精元，不出一個月

夢嚟㗎啫
你ex出現唔代表你係掛住佢
可能佢係代表一啲深層意義
例如「得唔到嘅女」「屌過嘅女」「性幻想對象」
未必關佢本人事 你係咪睇太多av?

其實夢係控制唔到 亦唔代表啲乜
最緊要係你個心無咁嘅諗法 你發咩夢都唔緊要
反而幫到你肯定 你而家真正想珍惜嘅野係乜

ps夢過條仔俾帽我戴好多次 但係佢現實嘅表現話我知 我可以繼續信佢